覺唔覺Ruben Neves真係好勁

踢落老波骨 又識逗住係中場
一場波十幾個key pass 仲要得21歲仔

仲有罰球！遠射

又可以貴賣

好勁
岩岩果場兩腳湯穿助攻

FM妖人

但去英超大會好驚被浪費

個名響左咁多年都仲係21歲

放長波有一手

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

已經叫緊一億價

之前佢去英冠狼隊真係一地眼鏡碎

季初先比連登仔笑佢吹大左

係 仲未計呢樣

估佢唔到肯係英冠浸一季

後生仔心態正確

識逗中場梗係勁啦

仲有莫天奴帶住 過兩年應該走

有直接助攻
勁過世一摩

呢場真心好睇
重溫neves key passes
有11分鐘全場精華呀！

遠射世界級